做過六年保險，你問我答

即刻有負評

點煲客？

初初真係搵朋友講，之後做夠兩年左右開始每個月穩定有referral

俾人追住嚟負評

仲做緊？

quit咗

點解？
有穩定referral都quit?

慢慢做得越嚟越差（自已太懶）+build 極都build唔到team

但見d人真係好好景

平均搵幾錢一個月

咁轉行做啲咩

尤其係有d身材又有d樣 已經可以

10個走7個，捱得過頭3年絕少冇景

第一年380k
第二年280k
第三年240k
第四年250k
第五年160k

最尾年收入幾多

有家底/有樣真係有用，但個人唔掂一樣死

你呀，正一食屎狗

文職+馬會

有幾個保險朋友成日叫我入行 (佢地撈左好多年, 好似好掂咁)
話會介紹d客俾我跟
通常有冇伏?

臨尾70k（hea住做，幾乎冇簽過單）

咁你啲客點算 冇人跟

樹大有枯枝

你啲朋友做咗幾耐，邊間

彈哂俾我上司，由上司分俾下面跟

齋做香港客?

有朋友做緊經理 5皮一個月

95%

大有人在

煲起左有TEAM個啲真係唔洗做等錢收...

相輔相成，冇實力好難叫人跟你，我就係例子

咩事搞到你煲到客都心淡?

team member 走吓一個走吓一個

咁真係幾難搞...

高峰6個

一開始做果時有無朋友驚左自己？

10個有1、2個

依個係年定月?

年

咁你主力賣咩單多?
保險類定理財類?

saving/insurance
60/40

嚇撚死

做夠廿年可能有

純SAVING? 定包CI個類?
咩年齡層多?

已正評, 因為真係答得好快

再拆細啲就
ILAS/fixed income
70/30

ILAS 2017年勁好景喎, 咁都走???
睇嚟TEAM個度真係令你好灰...

係幾灰

上面有冇recruiter

咁依家份工做咩?

文職+馬會+想揸uber

保險狗死全家

1正職 + PART TIME? 好攰...
UBER如果唔禁的話, 都唔錯有市場。

祝你轉行順順利利!

做咩都攰咖啦 做人最緊要開心

搞錯呀，問咁多嘢冇人試圖recruit我

我都有朋友做
佢既底線係絕對唔賣投資單

幾歲

請樓主$40/HR 含啜奶吹, 幫隔離屋隻狗

近30

咁應該好難捱喎

點知佢

最後一年最70k 個月都走？
出面無咁高工喎照計

70K喎

Yes, 70k/ month
It's much more than other job salary

年收入70k呀 盲毛

樓主點睇pt做保險

點解之後懶住做？

知唔知咩 mmts hk?

收入一年少過一年

本身做邊間?

點睇意外保

以前d product好d 而家差好多

m記